香港行人路面正式脫亞入歐！

捷克布拉格

香港半碎磚屌打咁咪幾靚

大家唔駛山長水遠去歐洲

真心, 靚 , 係咪手足砌返好 ?

Cls 原來可以咁靚

有無手足知邊區

真心靚左

香港隻紅磚地真係好Q柒

改變香港面貌
由大家做起

咁樣好難拖喼喎 一於尖沙咀銅鑼灣上水屯門換晒哩種啦

幾靚

着到成個整路工人去砌返十零個鐘都得

好快會鋪石屎

尖沙咀金巴利道

The one後門 倒哂水泥

歐式鋪地

又幾靚

可唔可以以後都咁鋪？